德國聯署要人！

#德國 #聯署
德國聯署要人！

幫下手

推

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

大家簽啦，得返幾日

推呀

已簽，30秒都唔洗